[
    {
        "randomId": 9
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyamunombanomba wa Munombano uwakwenda rwakwendana",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "correct_answer": "Urutoki mu nkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Agashwi k'inkoko",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite Inka yica ikiri nto",
            "option_1": "Ubunyenyeri",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Isovu",
            "option_4": "Imende ku mugezi",
            "correct_answer": "Isovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Inuma mu kigega",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Intore y'amahingura",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inzu yanjye yuzuzwa n'urubariro rumwe",
            "option_1": "Inzara yica umusore",
            "option_2": "Inuma ku ishaka",
            "option_3": "Ibiboga bigaze",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera ikatakata ibumbabumba, akantu kangana urwana rw'umuhoro",
            "option_1": "Abahizi",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_3": "Izo ngohe zawe",
            "option_4": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "correct_answer": "Intorezo; urushishi; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hepfo macibiri haruguru macibiri",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Injishi z'igisabo",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Turatemba shyashyari",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Uruzi ku rutare",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umurizo w'ihene",
            "correct_answer": "Uruzi ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Umushoferi w'indege",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Ifuni mu rutara",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    }
]